beyond skyline 套戲 超科幻

有好多意想不到的劇情 很驚喜

推

爛片?

你覺得係?!

好好推

上集爛到仆街

同今集比，上集幾好睇

出左碟